## Oiii eu sou  Genivaldo Alves
- 🖥 Acadêmica: Analise de sistemas e Desenvolvimento pelo Facudade Senac.
- 🖋 Inicio desta jornada na programação: Janeiro 2022.
- ⚡ Apaixonado por ajudar o próximo e espero utilizar de meus conhecimentos para esta nova fase.
- 👨‍⚕️ Só se vê bem com o coração - O Pequeno príncipe.

<div align="center">
  <a href="https://github.com/Genivaldo2230">
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Genivaldo2230&show_icons=true&theme=gotham&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Genivaldo2230&layout=compact&langs_count=7&theme=gotham"/>
</div>
  
<div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="Ane-Python" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg">
  <img align="center" alt="Ane-Js" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-plain.svg">
  <img align="center" alt="Ane-HTML" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original.svg">
  <img align="center" alt="Ane-CSS" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original.svg">
  <img align="center" alt="Ane-Java" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/java/java-original.svg">
  <img align="center" alt="Ane-C" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/c/c-original.svg">
  <img align="right" alt="Ane-pic" height="100" style="border-radius:45px;" src="https://media.giphy.com/media/jlzggZ8GntqZ6v3ONs/giphy.gif">
  
</div>
  
  ##
 
<div> 


  <a href = "mailto:gda_anjos@hotmail.com.br"><img src="https://img.shields.io/badge/Microsoft_Outlook-0078D4?style=for-the-badge&logo=microsoft-outlook&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/Genivaldo-alves-dos-anjos" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  <a href="https://github.com/Genivaldo2230/genivaldo2230/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Portfolio-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=portfolio&logoColor=white" target="_blank"></a>
 
  ![Snake animation](https://github.com/rafaballerini/rafaballerini/blob/output/github-contribution-grid-snake.svg)
  
  
</div>
